[哭喪]屌又要next year is our year

屌卡打假波
沙拿傷連世杯都無得踢
ox要11月先可以復出
下次再入決賽又要等幾多年

潛唔潛水都已經無咩分別